why娘陃（梁漢文）咁能廢都仲未露宿街頭

出道2x年
都係得七友 前面遊戲 衣櫃裡的男人 叫hit少少
咁多年歌影視都係垃圾
同期出道e神 嬅嬸都上哂神台
反觀佢最令人印象深刻就係美女廚房成日嘔
同擺副虧佬樣出黎
份人又大駛

衣櫃裡的男人

mv 條女

佢好似識彈琴，幾有才華咁，係個外型虧d

纏綿遊戲呀

掛住big4個牌頭搵食

On9仔 人地中五畢業點做big4

Ok funny

又係呢D娛樂圈乜乜乜好廢既post

但佢又真係幾廢

好笑

佢醉駕都好出名

佢成日食菠蘿雞先填飽個肚

傳聞之前篤左米高老鼠
有無人知道單野之後點發展

佢以前個樣都算官仔骨骨
依家真係

髮線高左

佢8X年新秀喎，點樣同醫臣千嬋同期出道？

其實佢而家有冇收入

一定係以為合唱完首大激想就以為同期啦

當年搵到錢，唔洗買下樓投資下，而家應該有三千萬資產慢慢meet吧

唔大洗

寧願繼續租樓住都要買林寶
醒目仔嚟

佢靠踢波勁同明星足球隊fd底

踢波有錢收？

勝在有感激沖繩的狗

演過唐三藏

基本上有一首hit song已經可以去勻大江南北登台，唔會餓死
何況佢唔止兩三首

之前工作上接觸佢都幾nice冇乜架子

我剩記得99定01無錢供架波子
係街比人拖走

你以為Big4唔洗請D中五做receptionist/office boy?

因為識到張偉健

踢波勁？

再次印證呢個世界識人好過識字

呢條友真係唔知靠咩維生

早年仲見到佢vaca小牛角廣告

佢算幾好波

佢係大陸賣唱比黑社會揼

我覺得係佢冇觀眾緣
初出道同郭富城、許志安、鄭秀文一齊唱火熱動感LALALA
三個有兩個都做咗天皇天后
淨低個件都紅過佢
好啦又過咗好撚多年
佢公司又搞咗首四人合唱歌
其實真係枉佢仲咁厚面皮拍新人
個時四個人係：梁漢文、鄭中基、楊千嬅、何韻詩
然後今日其他人嘅成就唔洗講啦

事實唱歌係無唱功，仲要唱得難聽
同陳小春一樣靠痴，行狗屎運

因為佢堅強到 日日練施丹轉身 扭帶如柏金
睇到志偉開心 就送佢北上唱句 然後發財

我淨係記得佢喺東華講咗句「咪撚嘈呀！ 」
之後就俾人雪

中間仲有一首
同Eason 千嬅合唱大激想

明星足球隊入面算ok

咁又更加廢

何韻詩條垃圾有乜成就 淨係識搞啲垃圾政治

開親演唱會都爆場 呢樣同梁炳已經差好遠啦

呢樣真
無班世叔伯睇住佢 應該死左好耐
不過我幾鍾意佢d歌 都算多風格 幾好聽
但又係靠fd底作曲 填詞人

咪有套劇而家喺ViuTV播緊囉

點解你啲iq題咁廢仲有面開post

其實唔太覺七友有咩好聽

因為佢成日躲於衣櫃𥚃

因為靠佢舅父先有人關照

佢果種廢 係令你奇怪點解咁廢都繼續唱歌

幾兄弟都係咁，係張衛健好啲

係咪好多年前無錢供車，畀人拖走部跑車嗰個

好中意佢首披頭四同艦隊

Eason 照佢掛

像個艦隊 用盡了所需

多謝你唱淡佢 我都驚黎緊12月個演唱會買唔到飛

佢出道應該早過Eason 瑞

佢係銅鑼灣apple睇電話一臉迷茫單野都好大單

尚未有港口泊進去
水手都不怕累
奮勇對著無邊海水

美女廚房

靠痴靠fd底都算係一種能力
世界仔

「重新做人」嗰陣有無紅過？

記得佢部波子無錢供比車行拖走左。

七友最紅

陪你等未曾遇見的情人

啲歌係幾正
但真係唔係幾有觀眾緣

自作聰明

佢應該唔知華星以前eason未紅佢有幾多資源